消息人士指，該名抽血員當日只有佩戴迷你黃色頭盔掛飾，並無涉及任何侮辱性字眼

網傳日前一批警務人員23日在九龍灣輔警總部捐血時，有紅十字會抽血人員佩戴寫有「黑警死全家」、「對抗警暴」等字眼的飾物，惹在場警員不滿，警方要求紅十字會提供相關人員名字及職銜，但被拒絕，最終暫停有關捐血活動。有消息人士指，該名抽血員當日只有佩戴迷你黃色頭盔掛飾，並無涉及任何侮辱性字眼，批評紅十字會應為職員澄清，又質疑警員上綱上線，「如果巴士前後左右都有戴掛飾佢咪要跳落車？」

《蘋果》已向紅十字會和警方查詢，正等候回覆。

「如果巴士前後左右都有戴掛飾佢咪要跳落車？」

消防員救火也是蓋黃帽子的！
藍絲們爭氣一點！別讓他們進屋子裏！

地盤班藍c工人係咪可以跳落樓死
黑驚班on9低等生物真係低等生物,無撚腦

都估到肯定係d死黑警有咁大吹咁大
下次係條街見到人地身上有黃色黑色咁既野又係到話比人侮辱又乜又柒咁

一点点的事儿就上纲上线 你是不是搞港独

起樓D建築工人都係帶黃帽㗎，黑警爭氣D，跳樓啦！

睇死紅十字會好快炒人
而家黑警話曬事 佢要你死就要死

然而 紅十字會 果斷割去蓆,不愧係 紅 十字會 ,以後唔會捐血,反正d 血又係送上支那

我都覺得如果有字紅十字會一定唔會保佢
而家明顯死黑警high完冰有幻覺又捐唔到血就賴人

班狗不嬲都係皇軍黎

黑警屈人是常識吧

有被害妄想症

狗血都用嚟俾其他人用

紅十字會唔呈清我就唔捐血啦

本身話會送比大陸人我都無咩興趣捐，而家搞單咁的野真係唔洗預我捐

黑警上綱上線，死全家啦

都估到黑警吹到有咁大得咁大

假博士出黎講幾句

比著我係黑警 我見到個抽血員係黃 我都驚啦
容乜易比抽血員吉幾百針先開始抽到血

黑警唔好住樓建築工人基本都戴住黃頭盔做野

推

做乜自認黑警

防暴就可以成身掛飾、襟章、標貼！

係呀，如果唔撚跳就拉返狗屋，屎眼都屌爆你

黑警賤種

我覺得依個比較可信

對號入座關人撚事

我都未見過有 黑警死全家掛飾

又玩人格謀殺 狗性難移

黑警根本就唔想捐血

明知有狗係度 邊會咁高調 呢篇似係真相

而家周街都有便衣狗
帶個咁串嘅想變浮屍咩

笑死 黑狗

防止幻覺 遠離毒品

思覺失調

唔想捐咪出聲lor

習慣左
見到頭盔=黑警死全家

其實
就算有黑警死全家都好 都冇問題 呢個先係重點

唔好spin走

誠實可靠

喫屎啦你
做撚到咁
真係好冇面
當差喎陀炮喎

黑警的心靈特別脆弱

皇軍原來咁細膽

咁應該訓街啦
佢間屋都係地盤佬戴住黃色頭盔起
但天橋都係地盤佬起 天橋底都唔訓得
冇啦喎 呢個世界容納唔到佢地

大獲了 職安真漢子全員仇警
地盤佬好快會俾皇軍大屠殺

支那國旗國徽 都有黃色
係唔係要禁埋佢

定係要轉做藍色

佢炒完搞大件事
等日日告急啦

黑警hi冰hi到有幻覺

遲撚早要冇黃見 on L 9 地盤帽變籃色，全部籃色，籃的，籃van ,全部籃

玻璃心, 垃撚圾

以後香港人人戴一個

班柒狗會話一樣係侮辱緊佢地

我都有個日日掛出街先

被害妄想就係咁

應該係知自己啲狗血充滿冰毒
驚俾人驗到有嘢
所以借啲意搵藉口唔捐

香港從此無左黃色

推 七一反國安法大遊行

71 2點維園見借個位 會員標籤功能
立會事實處
眾志 蘋果 DW德國之聲訪問手足
抗爭文獻館
暴政粵譯 第六課 小心那些準軍事組織

其實根本係條友吸毒唔敢抽血

「黃色」係違法顏色！

不嬲作假嘢架啦

班狗見到地盤工人咪要掉頭走??
又黃頭盔又大隻

係拉哂你哋上狗車

亂屈人哋唔洗負責？

特權嘛

黑警被害妄想屈得就屈

仆街啦 垃圾狗

你依家係話警察講大話啦

食左冰 有幻覺

正路啦，個抽血員無理由戴「黑警死全家」、「對抗警暴」掛飾入輔警總部咁危險

好多被欺凌黑狗喊住同我投訴？

會唔會係因為警員怕痛唔想抽血

係咪班散仔本身被逼捐血做show
但唔想捐所以借題發難

似係 搵個冇咁柒嘅理由

其實係建造業工人加油

黑警又柒一鑊
做少d柒野就唔駛比人咒全家啦⋯⋯風林山火

死黑曱被害妄想症

似啦

事實係怕驗出有冰毒所以搕搵個藉口姐

唔識字

班官日日都讚警察
所有警察都應該帶黑警死全家掛飾
以示自己同警暴割席

比著我係抽血員 我見到死黑警 我仲驚啦
容乜易吉到個黑警痛少少 d便衣狗就圍上黎
噴椒 圍毆再告襲警

今日開始掛任何黃色飾物
出街都要小心
D狗食冰有妄想症

前線地盤佬最黃
日日返工都代表黑警死全家

捐血會同時驗血，可能記起食咗幾粒冰，所以馬上拉隊走人

玻璃心
黑警同大陸狗一樣

柏寧頓熊 都係咒緊黑狗死全家

被害妄想症

陰鳩公 驚到咁
行過地盤點算

唔想捐完 畀人驗到啲血驗出毒品殘留物 咪出聲囉

垃圾狗賊

就算真係咁又點 吹?

吸咁多冰毒， 畀紅十驗到咪仆街

顏色都有幻覺見到字

姓黃嘅點算

狗賊：「我係販冰兵 我不會捐血 汪汪汪」

講緊隻狗跳落車

祖宗十八代都係反中亂港

點會，黑警肯定會夾晒口供，話個抽血人員𥚃𥚃外外面衫底褲都係寫滿黑警死全家的，然後社會各知名人仕又會出咗來支持誠實的警察

工人：我唔使做野啦甘

成件事應該係怕痛唔想捐血就發癲攪大佢

「網傳日前一批警務人員23日在九龍灣輔警總部捐血時，有紅十字會抽血人員佩戴寫有「黑警死全家」、「對抗警暴」等字眼的飾物，惹在場警員不滿」

對抗警暴都唔得？唔通佢地支持警暴？

咁下次寫支持警暴得唔得？

被侮辱完有冇返屋企食返兩粒冰定吓驚

琴日搭巴士前面張櫈先有光復香港呢4隻字

十成九有性病添
梗係驚啦

係咪有妄想症

見到黃色都驚

地盤佬...